Amazon 咩都買唔到

酒精潔手液，無良商人賣成US$10一支。
平嘅就唔送香港

酒精潔/搓手液唔使響amazon買啦, 香港都返晒貨, 等多幾日個價就會回落!

集運

外國唔空運得酒精緊係撳搶

希望啦
女朋友日日都話驚